<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>



    <string-array name="Posts">
        <item>Разрешается рыба</item>
        <item>с растительным маслом</item>
        <item>ухоядение</item>
        <item>без масла</item>
    </string-array>

    <string-array name="PostsNames">
        <item>Разрешается рыба</item>
        <item>Пища с растительным маслом</item>
        <item>Сухоядение</item>
        <item>Запрещается масло</item>
    </string-array>

    <string-array name="RecipieTypes">
        <item>Салаты</item>
        <item>Горячие блюда</item>
        <item>Супы</item>
        <item>Десерты</item>
    </string-array>
   <string name="coloredText"><![CDATA[<font color="#ff0000">My Color Text</font> <b>Заголовок</b> \n\n Этот текст <i>наклонный</i>]]></string>

    <string-array name="Recipies0">
        <item>0Итальянский рисовый салат~Ингредиенты:\n\n
      • Длиннозерный рис-1 стакан\n\n
      • Консервированные сердцевины артишоков-2 штуки\n\n
      • Кедровые орехи-2 столовые ложки\n\n
      • Консервированный тунец в оливковом масле-180 г\n\n
      • Свежие шампиньоны-2 штуки\n\n
      • Замороженный зеленый горошек-0,3 стакана\n\n
      • Помидоры-1 штука\n\n
      • Зеленый перец-¼ штуки\n\n
      • Рубленая петрушка-2 столовые ложки\n\n
      • Сыр моцарелла-60 г\n\n
      • Оливковое масло extra virgin-4 столовые ложки\n\n
      • Лимонный сок-1,5 столовые ложки\n\n
      • Чеснок-1 зубчик\n\n
      • Соль-1 чайная ложка\n\n
      • Свежемолотый черный перец-½ чайной ложки\n\n\n
Инструкция приготовления:\n\n
      1.  Сварите рис в кипящей воде до готовности. Слейте и промойте под холодной водой. Охладите. \n\n
      2.  Отварите горошек в кипящей воде несколько минут до слегка мягкого состояния. Слейте и оставьте остывать. \n\n
      3.  В большой миске смешайте рис, артишоки, кедровые орешки, мелко нарезанные грибы, слегка раскрошенного тунца, нарезанную мелкими кубиками моцареллу, мелко нарезанный зеленый перец и петрушку. \n\n
      4.  Оставшиеся ингредиенты смешайте в небольшой миске. Полейте заправкой салат и перемешайте. \n\n
</item>
        <item>0Салат из белой фасоли и тунца~Ингредиенты \n\n
      • Лимоны-1 штука\n\n
      • Сладкий красный лук-70 г\n\n
      • Консервированный тунец в оливковом масле-320 г\n\n
      • Фасоль каннеллини-840 г\n\n
      • Измельченные листья мяты-35 г\n\n
      • Красный перец хлопьями-1 чайная ложка\n\n
      • Свежемолотый черный перец-½ чайной ложки\n\n
      • Крупная соль-по вкусу\n\n
      • Оливковое масло extra virgin-по вкусу\n\n\n
      • Инструкция приготовления\n\n
1.  Переложите мелко нарезанный красный лук в миску и сбрызните лимонный соком. Перемешайте. \n\n
2.  Переложите тунца в миску, предварительно слив из него масло. Добавьте фасоль, слив из нее жидкость, и аккуратно перемешайте. \n\n
3.  Добавьте лук, натертую на терке цедру лимона и оставшийся выжатый сок, мяту, хлопья красного перца, черный перец и соль. Сбрызните оливковым маслом и снова перемешайте. \n\n
4.  Охладите перед подачей.\n\n\n
</item>
        <item>1Рыбное филе с лимоном по‑гречески~Ингредиенты \n\n
      • Филе рыбы-500 г\n\n
      • Лук-2 головки\n\n
      • Лимонный сок-2 столовые ложки\n\n
      • Чеснок-1 зубчик\n\n
      • Помидоры черри-8 штук\n\n
      • Соль-по вкусу\n\n
      • Растительное масло-20 мл\n\n
      • Молотый черный перец-по вкусу\n\n
      • Зелень-20 г\n\n\n
Инструкция приготовления\n\n
1.  Рыбное филе вымыть, обсушить, нарезать небольшими кусочками, посолить и поперчить со всех сторон, сбрызнуть лимонным соком. \n\n
2.  Лук очистить и нарезать кольцами, чеснок очистить и мелко порубить. Помидоры вымыть, разрезать пополам и удалить основание плодоножки. \n\n
3.  Разогреть на большой сковороде растительное масло и подрумянить лук с чесноком. Положить сверху куски рыбы и помидоры, посолить, поперчить, накрыть крышкой и тушить на маленьком огне 20 минут. \n\n
4.  Готовое блюдо переложить на тарелки и украсить свежей зеленью. На гарнир можно подать жареный картофель. \n\n\n
</item>
        <item>0Руккола с редисом и помидорами~nИнгредиенты\n
\n      • Руккола	1 пучок\n
\n      • Помидоры черри	200 г\n
\n      • Редис	6 штук\n
\n      • Оливковое масло	1 столовая ложка\n
\n      • Лимонный сок	2 чайные ложки\n
\n      • Соль	по вкусу\n
\n      • Молотый черный перец	по вкусу\n\n
\nИнструкция приготовления\n
\nРукколу промыть и порвать руками на части. Редис порезать тонкими кружочками. Помидоры черри разрезать пополам. Добавить кедровые орехи. Заправить все оливковым маслом, лимонным соком, солью и перцем по вкусу.\n\n\n
</item>
        <item>2Гаспачо по‑деревенски~
\nИнгредиенты\n
\n      • Английские огурцы	8,5 столовые ложки\n
\n      • Помидоры	200 г\n
\n      • Красный сладкий перец	1 штука\n
\n      • Красный лук	3 столовые ложки\n
\n      • Томатный сок	10 столовых ложек\n
\n      • Красный винный уксус	2,5 столовые ложки\n
\n      • Оливковое масло	1,5 столовые ложки\n
\n      • Соус табаско	по вкусу\n
\n      • Соль	по вкусу\n
\n      • Молотый черный перец	по вкусу\n\n
\nИнструкция приготовления\n
\n1.  В большую миску положите мелко нарезанные огурцы, перцы, помидоры и лук. Добавьте томатный сок, уксус, оливковое масло и табаско по вкусу. Посолите и поперчите и хорошо перемешайте.\n
\n2.  Перелейте половину смеси в блендер и измельчите до однородной массы. Снова переложите в миску и хорошо перемешайте. Поставьте в холодильник на 4-6 часов.\n\n\n
</item>
        <item>1Рыба жареная~
\nИнгредиенты\n
\n      • Рыба	350 г\n
\n      • Репчатый лук	1,5 головки\n
\n      • Морковь	2 штуки\n
\n      • Томатная паста	1,5 столовые ложки\n
\n      • Соль	по вкусу\n
\n      • Зелень	2 чайные ложки\n\n
\nИнструкция приготовления\n
\n1.  Промойте и очистите рыбу от чешуи и потрохов, отделите голову, хребет и кости. Поделите готовую тушку на кусочки шириной 4–5 сантиметров и посолите — тогда рыба не развалится при жарке.\n
\n2.  На сковороду с разогретым маслом выложите и рыбу и обжарьте до румяной корочки, аккуратно переворачивая.\n
\n3.  В отдельной сковороде обжарьте натертую на крупной терке морковь и порезанный кубиками лук. Потушите на среднем огне, чтобы не пригорело.\n
\n4.  Выложите морковно-луковую зажарку в рыбу и перемешайте, аккуратно приподнимая кусочки, чтобы не поломать. Рыбу под маринадом можно подавать горячей и холодной. Перед подачей посыпьте рубленой зеленью.\n
</item>
    </string-array>
    <string-array name="Recipies1">
        <item>0Теплый салат из зеленой фасоли~Ингредиенты: \n\n
•	Помидоры черри- 100 г\n\n
•	Кунжутные семечки- 1 чайная ложка\n\n
•	Зеленая стручковая фасоль- 1 стакан\n\n
•	Растительное масло- 2 чайные ложки\n\n
•	Лимоны- ½ штуки\n\n
•	Зеленый базилик- 3 стебля\n\n
•	Морская соль- по вкусу\n\n
•	Молотый черный перец- по вкусу\n\n\n
Инструкция приготовления\n\n
1.  Фасоль поставить готовиться в пароварке или отварить в кипящей воде 2-3 минуты. \n\n
2.  Пока фасоль готовится - разрежем каждый помидор пополам. \n\n
3.  Выдавим сок из лимона, смешаем его с оливковым маслом, добавим соль, перец, базилик и кунжут. \n\n
4.  Заправим половинки черри полученным соусом. \n\n
5.  Добавим в миску к помидорам в соусе горячую фасоль. \n\n
6.  Перемешиваем и сразу подаем. \n\n
</item>

<item>2Постные кислые щи~Ингредиенты: \n\n
•	Сушеные грибы- 40 г\n\n
•	Квашеная капуста- 500 г\n\n
•	Репчатый лук-2 головки\n\n
•	Морковь- 2 штуки\n\n
•	Пшеничная мука- 20 г\n\n
•	Томатное пюре- 40 г\n\n
•	Чеснок- 4 зубчика\n\n
•	Лавровый лист	- 2 штуки\n\n
•	Растительное масло- 40 мл\n\n
•	Укроп- 1 столовая ложка\n\n
•	Петрушка- 20 г\n\n
•	Соль- по вкусу\n\n\n
Инструкция приготовления\n\n
1.  Отжатую квашеную капусту залить 0,5 литра кипятка, добавить томатную пасту, посолить, перемешать и тушить на слабом огне 2 часа. \n\n
2. Грибы замочить в холодной воде на 3–4 часа. Затем отварить в 1 литре воды в течение 30 минут. Готовые грибы вынуть и мелко порубить. \n\n
3.  Лук и морковь очистить, нарезать кубиками, обжарить на растительном масле. Муку подрумянить. \n\n
4.  За 15 минут до окончания тушения капусты добавить обжаренные морковь и лук, а за 5 минут до готовности — подрумяненную муку. \n\n
5.  Соединить в кастрюле капусту, нарезанные грибы, залить грибным бульоном и варить еще 40 минут. Дать настояться в тепле. Перед подачей на стол добавить чеснок, растертый с солью, посыпать рубленой зеленью. \n\n
</item>


<item>1Тушеная капуста~Ингредиенты: \n\n
•	Репчатый лук- 1 штука\n\n
•	Белокочанная капуста- ½ кг\n\n
•	Уксус- ½ столовой ложки\n\n
•	Сахар- ½ столовой ложки\n\n
•	Пшеничная мука- ½ столовой ложки\n\n
•	Томатное пюре- 1 столовая ложка\n\n
•	Вода- ½ стакана\n\n
•	Растительное масло- 2 столовые ложки\n\n\n
Инструкция приготовления\n\n
1.  Очищенную капусту нашинковать и положить в кастрюлю, добавить масло и воду, накрыть крышкой и тушить 20 мин. \n\n
2.  Порезать и поджарить лук, добавить его к капусте, затем положить томатное пюре, уксус, сахар, приправить по вкусу и продолжать тушить. \n\n
3.  Когда капуста будет готова, добавить обжаренную в масле муку, перемешать и прокипятить. \n\n
</item>

    </string-array>
    <string-array name="Recipies2">
        <item>0Салат из артишоков и грейпфрута~Ингредиенты: \n\n
•	Артишоки маринованные – 80 г\n\n
•	Грейпфрут – 80 г\n\n
•	Салат листовой – 30 г\n\n
•	Миндаль тертый – 10 г\n\n
•	Для соуса: \n\n
•	Сок лимонный – 1,5 ст. л. \n\n
•	Мед – 1 ч. л. \n\n
•	Сок грейпфрута – 2,5 ч. л. \n\n
•	Соль – по вкусу\n\n
•	Перец – по вкусу\n\n\n
Инструкция приготовления\n\n
1. Достаньте из банки готовые маринованные артишоки, запеките их в течение десяти минут в духовке. Когда артишоки немного обуглятся, снимите с них горелую «кожицу», остудите и разрежьте каждый на четыре части. Затем очистите грейпфрут от цедры, внутренней кожицы и семечек. Каждую дольку разрежьте острым ножом, чтобы получилось 3-4 тонких сегмента. Листья салата (лолло росса, фризе и др.) вымойте, высушите и порвите руками на кусочки. \n\n
 2. Приготовьте соус, смешав сок лимона и грейпфрута, жидкий мед, соль и перец. Должна получиться кисло-сладкая заправка. \n\n
 3. Все ингредиенты салата смешайте, посыпьте тертым миндалем и полейте готовым соусом. \n\n
</item>
<item>1Капуста с орехами~Ингредиенты: \n\n
•	Капуста – 1 кочан\n\n
•	Лук репчатый - 1 шт. \n\n
•	Орехи грецкие – 1 горсть\n\n
•	Кинза – 1 пучок\n\n
•	Шафран – по вкусу\n\n
•	Уксус яблочный – по вкусу\n\n
•	Соль – по вкусу\n\n\n
Инструкция приготовления\n\n
Небольшой кочан капусты режем на две части, удаляем кочерыжку и тонко шинкуем. Кладем ее в большую кастрюлю, солим и накрываем крышкой на 20 мин. За это время капустка даст сок. Затем перетираем ее руками, отжимая лишний сок. Добавляем к капусте мелко нарезанную головку репчатого лука, толченые грецкие орехи, мелко нарубленную кинзу, досаливаем. Добавляем шафран. Заправляем яблочным уксусом. Все хорошо перемешиваем и выкладываем в салатник. \n\n
</item>
<item>3Медовый «торт»~Ингредиенты: \n\n
•	Ржаной хлеб – 500 г\n\n
•	Мед – 3 ст. л. \n\n
•	Грецкие орехи – 1 горсть\n\n
•	Корица – по вкусу\n\n
•	Лимонная цедра – по вкусу\n\n\n
Инструкция приготовления\n\n
Хлеб нужно тонко нарезать, удалив корочки. Каждый ломтик хлеба пропитываем медом, посыпаем корицей и тертой цедрой. Укладываем ломти друг на друга, сверху посыпаем толчеными грецкими орехами и уберем в холод на 2-3 часа. \n\n
</item>




    </string-array>
    <string-array name="Recipies3">
        <item>0Овощной милфей~Ингредиенты:\n\n
•	Свекла-1 штука \n\n
•	Кабачки-½ штуки \n\n
•	Авокадо-1 штука \n\n
•	Петрушка-100 г \n\n
•	Вода-2 столовые ложки \n\n
•	Лимонный сок-2 столовые ложки \n\n
•	Морская соль-по вкусу \n\n
•	Кунжутные семечки-1 столовая ложка \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  Одну свеклу среднего размера отварить, остудить, очистить и нарезать ровными тонкими кружочками. \n\n
2.  Половину кабачка, равноценную размеру свеклы, очистить и нарезать ровными тонкими кусочками. \n\n
3.  В блендер положить очищенное авокадо, петрушку, сок лимона, соль по вкусу, немного воды, и перемолоть до состояния однородного крема. \n\n
4.  Выложить на порционную тарелку кружочек свеклы - промазать кремом, затем кружок кабачка - промазать кремом. И так выкладывать ровно столько уровней, сколько вам нравится. \n\n
5.  Украсить зеленью и кунжутом. \n\n
</item>

<item>3Конфеты из фундука и сухофруктов ~Ингредиенты:\n\n
•	Фундук-17 штук \n\n
•	Курага-70 г \n\n
•	Чернослив-70 г \n\n
•	Светлый изюм-50 г \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  Сухофрукты тщательно промыть. При необходимости, замочить в теплой воде на час. \n\n
2.  Выложить сухофрукты в блендер или мясорубку и перемолоть до однородной массы. \n\n
3.  Десять штук фундука отложить для десяти конфет, а семь крупно перемолоть в блендере или кофемолке. \n\n
4.  Необходимо взять орех, обвалять его в фруктовой массе и обсыпать молотым фундуком. \n\n\n
Секреты блюда  \n\n
Хранить конфеты лучше в холодильнике, не больше двух недель в закрытой емкости. \n\n
</item>

<item>0Шампиньоны фаршированные овощами~Ингредиенты:\n\n
•	Авокадо-½ штуки \n\n
•	Свежие шампиньоны-6 штук \n\n
•	Красный сладкий перец-⅓ г \n\n
•	Помидоры-1 штука \n\n
•	Зеленый базилик-30 г \n\n
•	Зеленый лук-20 г \n\n
•	Соевый соус-1 столовая ложка \n\n
•	Кунжутные семечки-1 столовая ложка \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  Сырые грибы очистить от плодоножек и кожицы. Хорошенько промыть. \n\n
2.  Все овощи и зелень промыть и нарезать небольшими кубиками. \n\n
3.  Заправить овощи чесноком, и соевым соусом. \n\n
4.  Нафаршировать грибы овощной смесью и украсить кунжутом и зеленью. \n\n\n
Секреты блюда  \n\n
Вместо зеленого лука, можно добавить чеснок. Шампиньон содержит в себе 88-92% воды, ценные белки, углеводы, органические кислоты, минеральные вещества и витамины: PP (никотиновая кислота), E, D, витамины группы B, железо, фосфор, калий и цинк, полезный для иммунной системы организма. По содержанию фосфора шампиньоны могут поспорить с рыбопродуктами. Калорийность этого гриба 27,4 ккал на 100 г, что позволяет использовать шампиньон в разнообразных диетах и не лишать себя необходимых белков, микроэлементов и витаминов. Низкое содержание натрия позволяет использовать шампиньоны в бессолевых диетах. Диабетики также могут употреблять эти грибы – ведь в них совсем не содержится сахара и жиров. Содержание витаминов группы B в шампиньонах выше, чем в свежих овощах, особенно рибофлавина (B2) и тиамина, который помогает избежать головных болей и мигрени. А содержащаяся в шампиньоне пантотеновая кислота помогает снять усталость. Кроме того, эти замечательные грибы помогают поддерживать кожу в хорошем состоянии. Всё это говорит о том, что шампиньоны не только вкусные, но и весьма полезные грибы, которые необходимо включать в свой рацион. Их низкокалорийность способствует здоровому образу жизни и поддержанию фигуры в тонусе. \n\n
</item>

<item>3Мороженое шоколадно-апельсиновое~Ингредиенты:\n\n
•	Авокадо-1 штука \n\n
•	Какао-порошок-3 столовые ложки \n\n
•	Апельсины-1 штука \n\n
•	Горький шоколад-50 г \n\n
•	Мед-3 столовые ложки \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  С одного апельсина снять цедру и выдавить сок. \n\n
2.  Авокадо очистить от кожуры, косточки и порезать на крупные куски. \n\n
3.  Загрузить в блендер авокадо, цедру и сок апельсина, мед, какао-порошок. Перемолоть до однородной массы. \n\n
4.  Вмешать в шоколадную массу кусочки черного шоколада и убрать в морозильную камеру на 6-10 часов. \n\n\n
Секреты блюда \n\n
Шоколад необходимо использовать не менее 70% какао. В идеале органический.Авокадо должно быть спелым, иначе будет испорчено мороженое. Вместо меда можно использовать сироп Сорго, сироп Агаве. Перед заморозкой необходимо попробовать и убедиться, что сладости и всех желаемых вам вкусов хватает. В идеале, каждый час нужно перемешивать мороженое в контейнере, или делать его в мороженице. \n\n
</item>

<item>2Африканский кокосовый суп с нутом и карри~Ингредиенты:\n\n
•	Масло канолы-2 столовые ложки \n\n
•	Репчатый лук-1 головка \n\n
•	Перец халапеньо-1 штука \n\n
•	Красный сладкий перец-1 штука \n\n
•	Чеснок-2 зубчика \n\n
•	Овощной бульон-2 стакана \n\n
•	Консервированный нут-425 г \n\n
•	Карри-1 чайная ложка \n\n
•	Помидоры в собственном соку-200 г \n\n
•	Соль-½ чайной ложки \n\n
•	Свежемолотый черный перец-по вкусу \n\n
•	Рис-½ стакана \n\n
•	Кокосовое молоко-400 г \n\n
•	Рубленая петрушка-2 столовые ложки \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  В кипящей воде сварите рис до мягкости. Слейте и остудите. \n\n
2.  В небольшой кастрюле разогрейте масло на среднем огне. Добавьте мелко нарезанный лук, красный перец и чили. Пассеруйте до мягкости, помешивая, примерно 5 минут. \n\n
3.  Добавьте измельченный чеснок и готовьте еще 1 минуту, постоянно помешивая. \n\n
4.  Добавьте бульон, нут, мелко нарезанные помидоры, карри, соль и черный перец. Доведите до кипения на сильном огне, уменьшите огонь и варите, не закрывая крышкой, 10 минут. \n\n
5.  Затем добавьте оставшиеся ингредиенты и варите, помешивая, примерно 5 минут. Подавайте теплым. \n\n\n
Секреты блюда  \n\n
Чтобы сделать суп более легким, не добавляйте рис. \n\n
</item>

<item>1Запеченный картофель в крупной соли~Ингредиенты:\n\n
•	Картофель-230 г \n\n
•	Яичный белок-1 штука \n\n
•	Крупная соль-½ стакана \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  Разогрейте духовку до 220 градусов. \n\n
2.  Проткните картофель в нескольких местах вилкой. \n\n
3.  В небольшой миске слегка взбейте белок и хорошо смажьте им картофель. Обваляйте в крупной соли и выложите на противень. Поставьте в духовку примерно на 1 час до готовности, периодически проверяя готовность ножом. \n\n
4.  Удалите лишнюю соль и подавайте. \n\n
</item>

<item>1Тайский карри с креветками и грибами~Ингредиенты: \n\n
•	Красная паста карри-3 столовые ложки \n\n
•	Картофель-2 штуки \n\n
•	Тыква баттернат сквош-1 штука \n\n
•	Кокосовое молоко-400 мл \n\n
•	Шампиньоны-100 г \n\n
•	Помидоры черри-200 г \n\n
•	Очищенные креветки-200 г \n\n
•	Зеленая стручковая фасоль-150 г \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  В глубокой сковороде на сильном огне прогреть 1 столовую ложку оливкового масла и карри пасту в течении минуты. Добавить кокосовое молоко, помешать и довести до кипения. Убавить огонь до минимума. \n\n
2.  Добавить тыкву и картошку, нарезанные кубиками и тушить минут 10. \n\n
3.  Добавить остальные овощи, грибы и тушить на среднем огне еще минут 5 (если соус получается густым, то можно добавить немного молока (можно коровьего)). \n\n
4.  Добавить креветки и тушить до их готовности (минут 3–5). \n\n\n
Секреты блюда  \n\n
Подается с рисом и кинзой. Можно вместо пасты карри использовать 3–4 чайных ложки порошка. \n\n
</item>

<item>2Ленивые щи~Ингредиенты:\n\n
•	Белокочанная капуста-1 штука \n\n
•	Морковь-1 штука \n\n
•	Стебель сельдерея-1 штука \n\n
•	Репчатый лук-1 головка \n\n
•	Корень петрушки-1 штука \n\n
•	Картофель-5 штук \n\n
•	Пшеничная мука-2 столовые ложки \n\n
•	Горчичное масло-1 столовая ложка \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
Капусту и все остальные ингредиенты крупно порезать на части, залить водой и сварить. Когда овощи достаточно размягчатся, вмешать в бульон 2 ложки муки и 1 ложку горчичного масла. Протереть с помощью погружного блендера. \n\n\n
Секреты блюда  \n\n
В этот суп можно также добавить отвар из белых или любых других сушеных грибов, а горчичное масло можно заменить растительным. По рецепту из книги «Домашний дешевый стол, скоромный и постный», составители Е. и Л. Михаэлис. \n\n
</item>

<item>1Карри из нута~Ингредиенты:\n\n
•	Нут-220 г \n\n
•	Красная консервированная фасоль-110 г \n\n
•	Репчатый лук-120 г \n\n
•	Карри-1 столовая ложка \n\n
•	Вода-1 стакан \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  Нут замочить на 8-12 часов, затем сварить (приблизительно 30 минут). \n\n
2.  Лук нарезать, потушить на сковороде пока не станет прозрачным. \n\n
3.  В сковороду добавить заранее сваренный нут, фасоль, перемешать. \n\n
4.  Влить воду, добавить столовую ложку карри. Перемешать. \n\n
5.  Тушить 15-20 минут, пока не загустеет. Добавить воду по необходимости. \n\n
</item>

<item>2Бульон из белых грибов~Ингредиенты:\n\n
•	Белые грибы-900 г \n\n
•	Репчатый лук-2 головки \n\n
•	Вода-2 л \n\n
•	Соль-1 чайная ложка \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  Порежьте грибы на 4 части и переложите в комбайн. Порубите на небольшие кусочки порциями и переложите в большую кастрюлю. \n\n
2.  Мелко нарежьте лук и добавьте к грибам вместе с водой и солью. Доведите до кипения, уменьшите огонь и варите, не закрывая крышкой, примерно 2 часа. \n\n
3.  Процедите массу через сито в большую миску, слегка отжав грибы. Бульона должно получиться примерно 5 стаканов. Если получилось меньше - добавьте воды, если больше - готовьте еще, пока объем не уменьшится до 5 чашек. \n\n
</item>

<item>2Желтый гаспачо~Ингредиенты:\n\n
•	Чеснок-1 зубчик \n\n
•	Красный винный уксус-4 чайные ложки \n\n
•	Хересный уксус-1,5 чайные ложки \n\n
•	Листья тмина-2 столовые ложки \n\n
•	Листья эстрагона-2 столовые ложки \n\n
•	Кайенский перец-щепотка \n\n
•	Желтые помидоры-700 г \n\n
•	Соль-½ чайной ложки \n\n
•	Молотый черный перец-щепотка \n\n
•	Огурцы	-4 штуки \n\n
•	Красный сладкий перец-1 штука \n\n
•	Сельдерейная соль-½ чайной ложки \n\n
•	Красный лук-150 г \n\n
•	Ворчестерский соус-½ чайной ложки \n\n
•	Лимонный сок-3 столовые ложки \n\n
•	Крупная соль-1 столовая ложка \n\n
•	Рубленая петрушка-2 столовые ложки \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  В блендере смешайте измельченный чеснок, оба уксуса, листья тмина и эстрагона, кайенский перец, мелко нарезанные помидоры, мелкую соль и черный перец. Измельчите до однородной массы и поставьте в холодильник на 1 час. Затем выложите массу в сито и процедите, отжав всю жидкость. \n\n
2.  Вылейте томатную смесь в блендер и добавьте нарезанные мелкими кубиками огурцы, красный перец, лук, сельдерейную соль, ворчестерский соус и лимонный сок. Снова все хорошо измельчите до однородной массы и поставьте на некоторое время охладиться в холодильник. \n\n
3.  В ступке разотрите крупную соль и петрушку. Разложите по 4 бокалам или сервировочным мискам и залейте гаспачо. Подавайте немедленно. \n\n\n
Секреты блюда  \n\n
Можно употреблять в виде холодного коктейля и в виде легкого холодного супа. \n\n
</item>

<item>2Сладкий ягодный суп~Ингредиенты:\n\n
•	Сушеная клюква-65 г \n\n
•	Сушеная малина-½ стакана \n\n
•	Сушеная брусника-½ стакана \n\n
•	Вода-3 л \n\n
•	Сушеная черника-½ стакана \n\n
•	Сахар-1 стакан \n\n
•	Картофельная мука-½ стакана \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  В медной посуде разварить ягоды до мягкости в 3 литрах воды, затем добавить стакан сахара. \n\n
2.  В небольшом количестве холодной воды развести картофельную муку и влить, постоянно мешая, в суп. Суп можно подавать немедленно или остудить. \n\n\n
Секреты блюда  \n\n
По рецепту из книги «Домашний дешевый стол, скоромный и постный», составители Е. и Л. Михаэлис. \n\n
</item>

<item>0Салат из репы с хреном~Ингредиенты:\n\n
•	Хрен-1 штука \n\n
•	Чеснок-2 зубчика \n\n
•	Молотый черный перец-по вкусу \n\n
•	Крупная соль-по вкусу \n\n
•	Лимонный сок-1 чайная ложка \n\n
•	Зелень-100 г \n\n
•	Молотая гвоздика-по вкусу \n\n
•	Репа-2 штуки \n\n
•	Толченые грецкие орехи-по вкусу \n\n
•	Льняное масло холодного отжима-1 столовая ложка \n\n\n
Инструкция приготовления \n\n
1.  Готовим соус - хрен, чеснок, перец, соль, сок, гвоздику измельчить и перемешать в блендере. \n\n
2.  Основа салата - порезать репу, зелень, потом смешать с маслом и орехами. \n\n
3.  Добавить соус в салат. Подавать с черным хлебом. \n\n
</item>

        <item>0Теплый салат с королевскими вешенками, обжаренным картофелем и тимьяном~
\nИнгредиенты: \n
•	Королевские вешенки -1 штука\n\n
•	Картофель-1 штука\n\n
•	Сладкий перец	 -½ штуки\n\n
•	Цукини -½ штуки\n\n
•	Чеснок-½ зубчика\n\n
•	Свежий тимьян-1 пучок\n\n
Инструкция приготовления:\n
\n1.  Сначала обжарить на среднем-сильном огне нарезанные крупными кубиками грибы. \n
\n2.  Затем в том же масле слегка обжарить такого же размера кубики предварительно отваренных почти до готовности двух некрупных картофелин. Идеально, если молодых. Перед тем, как снять сковороду с картошкой с огня, бросить в масло некрупный зубчик мелко порубленного чеснока и листья с 7–8 веточек тимьяна. \n
\n3.  Нарезать кубиками чуть меньшего размера болгарский перец и огурец и, посолив, перемешать с картофелем и эрингами, не забыв добавить ароматизированное чесноком и тимьяном масло. \n
\n</item>
        \n<item>2Томатный суп-крем~
\nИнгредиенты: \n\n
•	Вяленые помидоры	5 столовых ложек\n\n
•	Помидоры	½ штуки\n\n
•	Вода	10 столовых ложек\n\n
•	Авокадо	½ штуки\n\n
•	Чеснок	 ½ зубчика\n\n
•	Соль	по вкусу\n\n
•	Лимонный сок	по вкусу\n\n\n
\nИнструкция приготовления: \n\n
\n1.  Замочите вяленые помидоры на час в воде комнатной температуры. \n
\n2.  Очистите свежий помидор от семян, авокадо от кожуры и косточки. \n
\n3.  Измельчите овощи, добавив соль и лимонный сок, в блендере до однородного состояния. \n
\n4.  Добавьте воду. \n
\n5.  Подавайте со свежими листьями зеленого базилика. \n
\n6.  Вы можете сами сделать вяленые помидоры. Использовать лучше грузинские (мясистые) сорта томатов. Нарежьте их кружочками толщиной около 1 см и запекайте в духовке при 100-120 С около 3х часов. \n
\n</item>
        \n<item>1Цветная капуста с соусом~
\nИнгредиенты:
•	Цветная капуста	1,5 стакана\n\n
•	Молотый кориандр	по вкусу\n\n
•	Морская соль	по вкусу\n\n
•	Сырой кешью	5 столовых ложек\n\n
•	Лимонный сок	по вкусу\n\n
\nИнструкция приготовления: \n
\n1.  Вымыть кочан цветной капусты среднего размера. Положить ее в кастрюлю целиком и варить, залив 1 стаканом воды. Накрыть крышкой и варить на среднем огне, пока она не станет мягкой, около 15-20 минут. \n
\n2.  Измельчить в блендере или кухонном комбайне пол чайной ложки молотого кориандра, пол чайной ложки морской соли, лимонный сок, стакан сырых орехов кешью. \n
\n3.  Когда цветная капуста готова, вылить 1/2 стакана бульона из-под нее в блендер с молотыми орехами и размешать до получения густой пасты. Можно добавить еще горячей воды, чтобы добиться необходимой вам консистенции. \n
\n4.  Подать цветную капусту целиком на блюде, политой соусом. Посыпать зеленью. Укладывать на тарелки разрезав на клинья. \n
\n5.  Зелень можно добавить в ореховую пасту, что бы получилась зеленая ореховая паста. \n
\n6.  К кешью можно добавить немного кедровых орехов. \n
\n7.  Капусту можно есть конечно же и сырую. \n
\n</item>


    </string-array>
    <string-array name="Recipies4">
    </string-array>




</resources>